入黎講講你地鐘意既日本歌手或者組合

我先1.中森明菜
2. 山口百惠
3.荒井由實
4.miwa
5.funky monkey babys

X japan
w-Inds.
One ok rock

1.生物股長
2. c-ute
3. yui
4. m娘
5. aimer
6. miwa

Nogizaka46

1.YUI
2.Perfume
3.AKB48
4.SEKAI NO OWARI
5.MIWA
6.きのこ帝国
7.西野加奈

西野加奈

x japan
jam project
L~a.........

misia 近排

AAA
點解好似冇乜人鍾意

春奈露娜
Lisa
Aimer

amazarashi

宇多